中國向美國買大豆，係中國俾錢美國賺

中國向美國買大豆，係中國俾錢美國賺
香港向中國買東江水，係中國救濟香港

中國買美債，係借錢救濟美國
中國企業黎香港集資，係俾機會香港投資

中國認為敍利亞問題應透過對話解決
另一方面，導彈長期對準台灣
主權移交前，威脅出兵香港

中國封殺Facebook/Google，係國家安全問題
美國封殺中興，係貿易保護主義

中國回應華為手機威脅美國國家安全：質疑頭號強國如此脆弱？
另一方面表示討論港獨危害國家安全，要求特區政府立法禁止

港共政府重申自古以來香港係中國一部分
但當美國向香港及中國入口鋼鐵收稅，政府去信美國要求剔除香港

美國向中國鋼鐵收反傾銷稅，係阻礙自由貿易，違反WTO協議
中國限制外資持股，封閉電訊金融市場，強迫外資分享技術，係外國企業需遵守中國法律。

我屌你邊夠你玩

公我贏字你輸

點都好
中國或成為最大贏家

良心大國，天佑中華，共朝永固

得把口

其實可以學日本仔，將共朝呢幾十年d搞笑野出本書

人民幣換港幣係中國掠奪香港

港幣換人民幣係送錢比中國

全球最大犯罪組職

中国，贏！

不如叫贏國啦

所以支共一定要消滅

其實香港就係一個比中共彈出彈入既窗口
不過冇好好珍惜 而家美國有晒理由取消關係法
如果美國真係取消左香港一定收皮
而大陸都一定唔會好過

香港對中蟈黎講根本就係一個用完又用嘅condom
侵侵你快點制裁埋香港啦，真焦土

搬龍門強蟈

同連登仔同一路

自己有華人血統都覺得好醜

其實要諗啲辦法喺啲大陸平台到廣播

大前提係唔可以以連登名義，好易俾人抄家

唔使半日俾人刪post

工程浩大，要累積成效
講嘅一字一句都係事實陳述，有邊句抵觸到佢哋底線？

彈出彈入，打我呀笨

講得啱，歡迎轉載

自我中心，以為成個世界都圍住自己轉

上至國家下至人民都係咁

放比多啲人睇 屌佢老母中國

好人好姐邊撚個走去買人仔
師奶依家都唔做人仔定期啦

每個國家都係維護自己利益架啦，你估美國就冇佢自己d仆街野咩

臭蟲論賤種你好

來生再做支那人

成日叫日本正視歷史
支那自己就

唔俾人承認兩個中國，自己就同兩韓建交

中呀

痴線 八個鐘都冇負評，唔使開工呀

人哋真愛國搞反美示威都畀公告拉呀
共產黨會同你講邏輯個咩？

美國：我有出貨俾你嫁！

專家指出.........

人地仆街係保護自己國民

中共仆街自己國民受,但無人敢反佢地

厲害吧

所以就要搬龍門

公係我贏 字係你輸
可以贏的只有我

支那就黎屎都冇得食,仲有撚人開工咩

點夠佢玩呀